未來特首 六選一

張建宗
邱騰華
劉嗚煒
陳智思
陳戊波
湯家驊

劉鳴偉叫做係最好

梅姐？

未夠40歲入唔到閘

我地推翻逃犯條例間接幫左佢老豆， 佢係最有機會善待我地既特首

劉嗚煒一定無份, 佢老豆岩岩先走完資

我想睇陳茂波

想睇佢點樣短傳長傳再打個one-two然後扭過埋自己後衛劉江華再傳俾龍門，然後再做個三角短傳傳翻上去再大腳轉邊，殺落底線諗住傳中點知大力咗變左底線傳底，葉劉依個時候出現接應扭過劉江華之後出翻禁區頂再殺入去，佢心諗等咗依個機會十幾年一腳勁抽！哎呀 撻Q！變咗單刀橫傳 波叔係神不知鬼不覺嘅情況下又接到個波 大力抽插 入咗啊 ！！！

不過越位 劉江華走唔切包咗。 完

我無嘢講我好肚餓我要去醫院

劉德華

米on9

其實佢年輕而且過去講話比較中性同正面啲，係6 個裡邊最好

香港人會支持陳智思

做戲咋

今日未夠
他朝一日就夠

到時注番資姐

我寧願冇特首

陳智思形像比較作嘔度無咁高，但係都係屬於任由擺佈型，我覺得無得選既情況，應該佢做會嘈少dddddddddddddddddddddd

中央屬意 _ _ _

我地打和啦，Super!

張建宗

焦土 最奶共果件就得

曾鈺成？

笑騎騎